Stopwatch on React RxJS

On React:
Секундомер, который подсчитывает время в формате «HH: MM: SS»
Секундомер должен имеет следующие кнопки:
* «Start / Stop» - запуск / остановка отсчета времени, останавливает и обнуляет значение секундомера.
* «Wait» - работает на двойной клик (время между нажатиями не более 300 мс!) секундомер должен прекратить отсчет времени; если после него нажать старт, то возобновляется отсчет.
* «Reset» - сброс секундомер на 0.  Обнуляет секундомер и снова начинает отсчет.

Требования:
 - RxJS подход 
 - функциональный подход
- 300 млс – это не DoubleClick
